GME事件教識我長渣先係散戶精神

想買就買，買左就要長渣，跌到仆街都要死渣爛渣，因為長渣方可戰勝一切，大戶面對長渣都要輸，渣係一種精神，錢只係垃圾

以後所有股票都會死渣爛渣，世界未日都渣撚住

長揸鐵塔中移動

case by case啦
你去同5仔均價100蚊以上d人講

沒所謂，買左就唔係為賺錢，係為擁有，好似買左條女咁，就要扑一世，唔好賣條女

冇人沽空間公司，sh嚟做乜

照渣囉，擁有左就係擁有左，始終都係5仔股東

擁有間公司，話晒都係股東，可以出卡片

所以你一世都只會係散戶

咁你放左咪即係輸錢
但你唔放
輸只係帳面數

屌唔知以為你係大戶

前提係好公司

叫人長渣果啲一係活係自己世界一係就水尻人
長渣果啲人就係蠢.....傻尻老散比人搵屁
肯止蝕果啲就蠢唔哂救得追

I am a retard and like this stock
Strong Hold